# Objectifs Travaux 2017 - 15.12.2017

** Objectif : ** Reconnecter l'application travaux avec QGIS

## Application

- Nouvelles données (Matière, envahissante)
- Nouvelle structure : - de données / + de tables avec les boucles

On a maintenue 1 type de gestion = 1 formulaire = 1 objet
9 Tables au total

## Scénario d'urgence
** Permettre la création de couches **


## Scénario complet
** Système complet cohérent **
